Indeed a breakthrough to Hong Kong's internet history

An English channel is launched for the one of the most down-to-earth forums in HK
Kwong Fuk Hong Kong
Si Doy Kat Ming